【MBPR w TB】各NEW VISION今晚太空灰會返貨!!!

各位住個頭樓下有NEW VISION 既不妨今晚8點後落去問下

利申: 上星期五晚留左部13" 512BG SSD 頭先打黎叫我8 點後落去買(黃大仙)

推 祝大家快快買到機

貨已到

新機咁多問題,效能又唔係勁左好多,價錢又貴左,巴打點解都會新機既?
真係太空灰靚仔d?